出po講乜嘢政府陰謀論？

我想問成個連登嘅po講乜嘢政府陰謀論？

乜嘢唔出狗唔反擊，黨鐵封站等啲示威者盡情破壞然後想向國際展演出示威者野蠻暴力嘅一面？

我淨係知一個城市，
主要交通受阻嘅情況下，
大部份人無法遠行嘅情況下，
全港18區嘅街坊都有落街進行大規模示威，
足以能夠證明港共政府官迫民反。
係全港都唔妥你呢個極權呀！！

再講，全港開花，你警犬夠撚人守城咩？

麻煩大家唔好咁驚外國點睇，
外國人冇人想中共活得耐

香港人！反抗！

其實我覺得外國見到咁撚多人出黎都一定係政府錯 唔撚洗睇資料都會咁覺得

反對政府使用緊急法，光復香港

交通問題 極緊要

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

我地打左4個月
美國人權法案最快都要下個月
其他國家都係出吓口術食花生
我地就不停有人死有人被拉
無實質幫助

如果我地自己有野可以解決到自己問題
已經唔駛再理人地點食花生
佢地啲掌聲唔會令我地死少幾個手足

外國人冇人想中共活得耐！

係！所以請大家繼續抗爭

推呀！